RTHK：機場大批市民陸續離開

機場大批市民陸續離開 巴士及機鐵站站滿候車市民

較早前聚集在機場的大批市民已經陸續離開，機場一號客運大樓的巴士站及機鐵站，都站滿等待巴士及列車的市民。接機大堂及離境大堂內聚集的市民明顯減少，仍然留守的市民，則不時於接機大堂高叫口號，例如「Stand with Hong Kong」。

2019-08-12 18:28:44